有冇人知黃綺莉係邊？

屌你老母臭雞係邊撚到阿你
還錢阿

佐敦站A 出口

啲錢係我靠自己本事借返黎 做咩要還？

喺樓主老母個閪到

真 .... 岩岩見到佢突個頭出嚟